{
    "Server Error": "伺服器錯誤",
    "Incorrect username or password": "使用者名稱或密碼不正確",
    "Your account is currently unavailable, if you have any questions, please contact customer service": "您的帳戶目前不可用，如有疑問，請聯繫客服",
    "Whoops! Something went wrong": "哎呀！發生了一些問題",
    "drop failure": "刪除失敗",
    "The amount is incorrect !": "金額不正確！",
    "The operation is unavailable at this time": "該操作暫時不可用",
    "The amount is incorrect": "金額不正確",
    "The time is incorrect": "時間不正確",
    "Please set the transaction password first": "請先設定交易密碼",
    "Incorrect transaction password": "交易密碼不正確",
    "The Order status is incorrect": "訂單狀態不正確",
    "Insufficient margin": "保證金不足",
    "Incorrect order type": "訂單類型不正確",
    "Incorrect order status": "訂單狀態不正確",
    "The Position status is incorrect": "持倉狀態不正確",
    "It is temporarily unavailable to change the margin type": "暫時無法更改保證金類型",
    "Incorrect trade volume": "交易量不正確",
    "Incorrect price": "價格不正確",
    "Exceeded the limit for obtaining verification codes": "已超出獲取驗證碼的限制",
    "Operations are too frequent": "操作過於頻繁",
    "The account has been used": "該帳號已被使用",
    "Incorrect verification code": "驗證碼不正確",
    "Incorrect account": "帳號不正確",
    "The old password is incorrect": "舊密碼不正確",
    "The old email verification code is incorrect": "舊郵箱驗證碼不正確",
    "The new email verification code is incorrect": "新郵箱驗證碼不正確",
    "The old phone verification code is incorrect": "舊手機號驗證碼不正確",
    "The new phone verification code is incorrect": "新手機號驗證碼不正確",
    "You have passed the Identity authentication, please do not submit again": "您已通過身份認證，請勿重複提交",
    "Your request is being processed, please do not submit again": "您的請求正在處理，請勿重複提交",
    "Incorrect submitted data": "提交的資料不正確",
    "Withdrawal of the current Coin is temporarily suspended.": "當前幣種的提現暫時暫停。",
    "For security reasons, please do not share the verification code you received with anyone. If you did not request a password reset, please ignore this email. If you have any concerns, please contact customer support": "出於安全考量，請勿向任何人洩露您收到的驗證碼。如果您並未請求重置密碼，請忽略此郵件。如有任何疑問，請立即聯繫客戶支援。",
    "Your account is currently locked. To resolve this issue, please contact our customer support team.": "您的帳戶目前已被鎖定。若需解決此問題，請聯繫客戶支持。",
    "We have received your request for a verification code. Below is your code. Please verify it as soon as possible. The code is valid for 10 minutes. To ensure the security of your account, do not disclose this code to anyone. Our staff will never ask you for this code.": "我們已收到您的驗證碼請求。以下是您的驗證碼，請儘快進行驗證。驗證碼的有效期為 10 分鐘。為確保您的帳戶安全，請勿向任何人透露此驗證碼。我們的工作人員也不會向您索取此驗證碼。",
    "Insufficient available balance, unable to pay the service fee": "可用餘額不足，無法支付手續費"
}
